［區選］手足完美示範玩殘建制參選人

sorry呃咗大家入嚟
其實係想講處理建制傳單方法

我覺得目前轉頭扔/當面撕都唔夠好
仲可能會營造多人攞單張受歡迎嘅假象
正確方法應該係

攞完單張
搵個唔會有人理你亂拋垃圾嘅時機
扔係地
人樣朝上

如果選區周地都係某個人嘅單張
比人行嚟行去踩
無人執返無人理
嗰個人嘅形象會同
垃圾、無用、廢物、無人想睇、不受歡迎
連結起嚟

至少我家老母會：「嘩，嗰個XXX d傳單無人睇架喎，比人扔到周地都係」

個人覺得比起當面撕/轉頭扔垃圾桶
對選情(or say社區形象)更有影響力

補充區

推

屌 成日開埋d fake topic

變相宣傳 不了

真 其實有好多建制扮獨立但冇乜人知
不如長期係佢地隔離舉牌話畀人地知佢係藍？

假標題 拉

我見到係所有候選人都掉係垃圾桶
選民一早有立場一張半張傳單影響唔到
標題黨不推

1.污染環境
2.佢根本唔care你點睇佢，佢出黎只做show，背後種票穩贏

一廂情願

好小學雞做法

標題黨
拉

標題撚仲要做既野戇鳩到無倫
大佬跌落地踩到你都WFC啦
你估支那小粉紅 唔敢踩雜種平咩